屯門人表示正式同元朗人割蓆

屌你老母臭閪，祝元朗隊快撚啲散班啊！！！

手足無事好彩

爆

屯門黑社會都有份

天水圍拼入屯門

元朗班牛屎佬仆街陷家產啦

元朗 係香港之恥 !!!!

何君堯咪屯門人
扮乜撚

屯門衰極都係娜娜and her fans，天水圍係本土派票倉，元朗就黑社會管治

住天水圍好燃慘

唔敢再入元朗睇波了， 嗰度成班生番。

何君妖就係上屆區議會選舉
樂翠區贏左AV仁 我屌你老母

哋屎

一佢宜家住元朗
二宜家屯門除咗佢自己條村外都冇人show佢

我收到嘅風係屯門嗰班入元朗打班白衫喎

元朗都有好多手足
應該屯天人出兵幫手光復 唔好割蓆啦

2:52屌你老母原來尋晚王威信都喺度

香港市民不分地區 應幫就幫

樓主call馬了

樓主咪元朗人。。。

推

用藤條bin到你屋企都唔敢入

成個新界西都係咁生番
唔洗割

收皮啦 就係你呢啲社會垃圾分化市民